光頭黑警出埋figure

啱曬送比啲垃圾廢老10後

唔似樣 果然係強國出品

仆你個街唔同樣嘅喂

可唔可以冷處理呢條友

咪撚再推佢啲野出黎

Don’t make on9 people famous

買嚟劣J一流